有係人覺得 電腦大爆炸阿叔好有遠見？

9.15見

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

中秋自選活動 祝大家平平安安 團團圓圓

►人鏈活動◄
1630 石硤尾聯校人鏈>集合點: 黃棣珊中學正門
1930 屯門牛牛人鏈>集合點: 顯發里對出空地
2100 將軍澳人鏈>調景嶺站→單車公園←寶康公園
2130 沙田城門河人鏈 (直接去最接近你既河邊集合)
-------------------------------------
►快閃大合唱◄
1300 中環>遮打花園
1300 太古>OIE樓下水池
1930 屯門>顯發里對出空地
-------------------------------------
►獅子山之路，齊慶中秋夜◄
1900 大圍、樂富、黃大仙等入口集合
-------------------------------------
►18區賞燈晚會 ◄ (如無注明則2030開始)
【新界西】
屯門顯發里對出空地 (承接大合唱)
屯門公園
天水圍公園
元朗公園
荃灣公園海濱長廊
葵涌運動場籃球場，林士德遊樂場
青衣海濱長廊
【新界東】
1900 上水陳融中學旁紅場
沙田中央公園
大埔海濱公園 ，大埔中央公園
馬鞍山公園
將軍澳海濱公園，寶康公園
【九龍】
美孚嶺南之風
長沙灣遊樂場
深水埗通州街遊樂場
尖沙咀梳士巴利道公園
黃大仙廣場 ，摩士公園
觀塘海濱公園
油塘道遊樂場
2100 紅磡碼頭
2150 慈雲山中央球場大合唱
【港島】
維園中央草坪
鰂魚涌至西灣河海濱長廊
柴灣公園
【東涌】
東涌海濱長廊，百慕達公園
【離島】
2115 長洲東灣

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

末來人

準過燒山

走得太前

依家睇返仲好笑過以前
（笑爆左肚，有無人幫手叫白車）

黑警真係毛賊神經病

幾時啟動方程式

我想要宇宙通行證

宇宙有三個核災難

佢嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

係咪啟動緊

公程式

星際部隊來了？ 彭斯宣布：美國太空司令部下週正式成立

電腦大爆炸=科技戰

維吾爾集中營自治區

啲冇被直接逼害嘅維吾爾人真係開始有毛賊神經病

全國鳩頭
犯有雞姦死罪

佢雨革個時有人影到佢係旺角前線，而家唔知仲係唔係度

堅？

走到咁前

同極醜惡一樣走人太前

其實佢係未來人 穿越過黎...所以語言會同依該唔一樣

而家黑警真係有宇宙通行證
隨時拉人

電 ~ 腦 ~ 大~ 爆 ~ 炸 ~ ! ! !

佢唔係有遠見。係經歷過

慘啦
屌八十幾年
而家先70

推～又一個走得太前
希望佢健康 係出生之年可以見證共產黨collapse

全黨死清光，宇宙大爆炸

中國共產黨 屌屎忽！

睇透世事嘅真相帝

嗌萬歲班撚樣, 祝你世世代代做中國人

真係有毛賤神經病
果時仲有份笑呢個病